到最後，戰爭真係無可避免

69
政府明顯唔撚care民意
依家
警犬已經濫權到痴撚左線
又查hall又冒簽
經過612
已經睇得出，佢地根本當左我地係敵人咁打
睇你唔順眼就抽你
鍾意開槍射你就爆你頭
唔係我地失控先 係佢地根本無諗過留手
過埋下星期一都唔成功
係咪真係要打仗先解決到

吓，
你唔係今日先知吧
雨革已見到啦

最弊係我地仲當係衝擊
仲未有打仗個個覺醒

係宜家咁多義士受傷要抖下既時候仲應唔應該有進一步既行動

太多左膠累事

至少阻到佢地開會先 拖得幾多得幾到

推推

sorry唔小心負皮左